北京三文魚變虹鱒魚 加拿大都有個「譚德塞」？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

支共班仆街屈條唔識講野嘅魚